SmartTone 呢個活動係咩玩法？

上apple查Iphone11現價係$6499
但班友bid 到$67xx係咩事

巴打你bid 咗？
係咪諗住走數

為啖氣，搶唔到好冇面

笑死，可能成班貪玩諗住冇後果

入左電話之後係咪就落左bid
會唔會係比人玩

將個價有咁高推咁高

bid完可以唔要？

之前airpod pro班友bid到二千幾蚊

緊係無啦，入去睇咋

搶返黎既野係開心既

Bid完走數